[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [142] 又開post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
即將於2018年12月15日(六)16日(日)於幕張展覽館舉辦的CygamesFes2018
在今日CygamesFes2018的官方推特釋出了倒數 4 天的宣傳圖
為《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》當中的「慕慕/布倫希爾德」

真火龍

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

0591123

想g未

g

想g

大大力

講啦

有位叫我

要搵人對証下

5ch有人發玩新4星限嘅數值同營運po出黎嘅圖嘅數值唔一樣

我冇新4星搵人對對佢

9043842

btw龍胖最好玩唔係隻驚
係睇佢有咩可以燒

回家未

咁入唔入到場

庫巴你打我做野先

讓返個位俾你

3564493

樓上係機佬

好似1882up

no one

HATE巴.出必殺技
飛濺大象

BTW
你講4星限水法同限水弓?

中

差350章
今日至少打150

attack 2500

水貞差12LV 先100
睇嚟要等多幾日

樓下都係基佬

係

對對佢plz

要40環70lv冇武器同龍

又中

3943497

比個五我全巴

飛巴又b我

9403613

矛

#1個啲咩黎

急住出POST出ROOM NO.姐

下次你開

巧

copy and paste

5296731

咁樣入得啦掛？
532
水貞突爆88lv

入

gogogo

有冇場

水貞突爆
european

5310033

龍晶咋

wah crit rate up so much !

3024801

水貞定水蛇好啲

已經去營運做錯野都冇人理了

又課左幾多

6397933

歐洲人

係入面射左

8265202

想執佢返去

玩未

任執架喎

9190221

0666770

我終於明玩短刀係幾勁

Why?

有冇人想打真火

有冇直播INK

8029445

開2團?

要執陣嘢想你頂我個位

6679510

兩分鐘扣到一半
夠唔夠力

BTW WC先

4954432

夠

仲諗緊水補定莉莉好

你最大力

莉莉

補好搶手

咁水補

原來我都有隻水短

利利係雞

4768839

抽左50下都無水槍

過左25號買張必中就會有

lily同短既輸出應該唔會差好遠
定係輸把武

不課金人士

水短同水槍 邊隻易入場D

1012696

輸爆擊

水短大力

但LILY遠攻輸出空間多D?

3649175

6951303

lily一係434一係用老夫
水短可以534+攻龍

對唔住呀
太貪刀

4884526

大大力同輸出空間取捨

saika巴係咪4突咗把武?
我見好似回5xx

但又唔俾克菈玩
又要蝦遠程
CY成班都gay佬黎

9344462

有冇消息

練左莉莉同水槍先發覺自己有隻4星水短

yes但係得48環伏槍

-1

9935917

英文巴係到庫巴頂住我個位先

見到槍有出頭天好開心

5826

6188036

突然覺得利利係0

啱啱收舖 珍火有冇位

hater2號

9385501

利利食玻璃啦

比卡比卡 比卡超！

上未講左

好難睇到佢個頭咩方向

3003939

講多次啦

babi有消息未

新水限數值同公方圖數值不一
已證實

似冇

1837948

好野,又有得賠

nuilding?

跟住佢又話拎咗暗弓數值

唔係50環80lv咩

公方圖點會計角色以外嘅數值
一定係角色omly
依家就係角色對角色都唔啱

6468634

今次又點兜

呢樣野日本好似真係有得告
我記得PAD有次官方預告圖同實體技能唔同
果次燒得好嚴重

公方圖大大隻字寫住70lv喎

測試SERVER張圖錯咗

個別事件唔計

最好抽幾多賠幾多

100 連

5ch少人玩到燒都燒唔起

講110 HP 同64攻
睇戰力都知
佢SHOW既唔岩..

3895864

記錯噴火

你幫手燒下佢, 我唔識日文
但因為公告圖呢隻4星數值勁到5星咁先抽咁多

有人上晒80lv50環都去唔到公方圖個數

S巴表示, 你玩我

連建

多百五血 多89攻
都重要少佢張圖7點戰力

2480970

張DISPLAY圖鳩打應該

燒到佢賠哂D石

但係

大家都會繼續玩繼續課

又然

要唔要比較埋其他角色有無match

佢實話寫錯80lv數值
但望左一下 50環數值又高過公佈少少

要返工, 不燒了

撚有人玩.

撚有人燒

一出聖誕又推返上金榜第十

都唔知做咩撚野
屌住課屌住 玩

叫SP巴貼隻弓出黎咪知答案

呢次走唔甩啦掛

就算高過都係錯

3210947

高高易辨
出返張上調公告

勁左通常沒得告
但廢左就有得屌佢

佢呢個係講70lv個數

所以佢點都走唔甩

一張十連

不過唔緊要

大家都會繼續課金g持

香港係第1

最好係咁啦,
但無人燒佢,
可能佢係咁易改返就算

佛心, 打錯字送10連
再課一單壓驚

完全反影香港實際情況

9214916

望一望萬聖節
都沒將限4星能力貼出黎
整明佢個部門膠既 打少少野都打錯

屌你老母垃圾驚.gif

使唔使夾下1:05十字燒大家走咩位

邊個有份課既出黎

利申課左discount鑽

今北用

☆4Lv70マナサ40、☆5Lv70マナサ50、☆5Lv80マナサ50
どのステータス数値においても表記と一致しない
また、表記が完全なる優良誤認のため早急な対応が求められる
さらに、※に最大レベルの表記と書いてあるため同様に優良誤認
同表記内にミスが多重しているため訳が分からない

まとめると
表記上、Lv70が最大、Lv70の段階で☆5マナサークル全開放相当のステータスを有したキャラ
ということで完全なる優良誤認となる

完整版

i go right lower

322 2098

咁我左下

課子宮好過

觀塘個樓花同龍床

腥港人

9339103

last round

3483904

對唔住呀

仆街冇抽
即抽搏賠

去日本forum煲大佢
不過唔識日文

大家都係腥港人

中咗幾隻係咪會賠多d

煲條毛咩
日本都燒唔起呀

bug唔計ok?

第一個紅十字我開埋補血?

禾地大龍胖咩事都冇

謝

係

呀

仲有巴哈仔:佛心呀營運

碌鳩又大又好味

s巴會賠返幾多石

應該係0

係咪要allin博賠

今次唔同上次

有證據告得入

睇黎cy又準備比老任屌屎忽

龍胖大金主
1. Spawn_IV
2.
3.
4.

個名好大

龍胖大金主
1. Saika
2. 日文巴
3. 樓主老公
4. 小心雀屎

你去左邊

反映我地對溡寶寶既怨恨

有冇人問火帝超俾禾打

水短招1技個Buff+攻+爆會Buff埋隔離隊友

推得咁快

因為營運又有聖誕禮物

來自營運的賠禮。

自己追po

賠返$3000比我
呢個池我課左三千

仲課金

嬲
想要水龍打真火嘛

信你一成

iTunes 有單

AppStore 先岩

圖

終於知咩事
4星70LV 409血
5星70LV 418血
5星80LV 468血
升10LV+50血
瑪娜能力+286血
50環額外+28血

4星80LV+滿環=409+50+286+28 = 773血
問題係4星點滿環點80LV

呢個pool 抽都算

課真係唔明

出一個pool就柒一次

應該打小左個0
限定池喎

龍胖大粉屍

玩家熟過生產商系列v3

台仔: 佛心營運
又可以準備退款等派10抽券

冇5星水龍

望住個網就計到

所以錯定冇錯，好亂

巴哈仔:他只是個孩子呀!!!!

三千得條水晶德

錯呀
你4星點50環80lv

唔升星如果可以滿環到同80等就我地錯

姐係陪十抽

成萬石都未中過4星水弓係咪有得賠 隻水法就4次

忙左幾日唔得閒玩, 打慕慕升莉莉定係克拉兒好? 龍得利維坦, 可以突爆

水法都錯
banner show得出黎既四星都錯曬

營運班底係咪換左人
典解同一個月前好似兩隻驚咁

正常發揮喎

4-50抽

7水法
王子愛我

真龍好好玩

唔知會唔會返到去珍慕慕已經變左公廁呢

點計公佈都錯
但唔算錯太多
只要佢80lv數值沒低過公佈
佢就仲有得扮死

班it狗過咗去gbf捉人開掛

幾時改名做龍絆hater

一日未打到overtime禾都唔會考慮升水短

飛巴
今晚黎個短槍補法隊
推爆佢啦

開左個頭

放假比新隊睇

口裹說不

而家風向點?

cy爸bi唔再冰我
我就唔再追擊

又duck

有女唔用用4gaylo?

已經冰緊
仲有得再冰咩

有把短劍係克菈手
隨時可以轉

咪就係爸bi解左冰咪唔追擊

佛？

又拎咗袋冬菇番屋企

佛

短要好熟手唔中招先得

終於有人明當時火短練咗3日既感受

寶寶都係做吉野家算

其實隻火龍沒想像難避
岩岩係街場打到個十字 隻短心急撞左埋堆火死左
btw 等陣我主拉飛撞 我想佢飛埋牆

佢應該係指將克菈兒把短劍俾gay lo短用

今次係煮咩

我想問下770水珠夠唔夠升兩座26LV既水壇上30LV
農左成日

粟子雞翼

水槍有幾個位要幫手補

紫技完，紅十字前企一齊要補一下

咁紅十字完我先拉得返條血上去

大火燒之前都唔可以中招大家

重有合力爆OD，今次冇風龍咁易break

應該唔夠
每座好似要400

唔夠
要1千

又做咗數學家

534,希望夠力，差少少就5800戰，有排升座槍建

咁第2次紅十字招補血應該未回好

你點解唔幫手打

我係咪比人封鎖左

睇片見人地槍第一次紅十字唔洗幫手補，不過成隊都得返幾%血

26-> 27 100
27-> 28 100
28-> 29 150
29-> 30 150
（100+100+150+150）x2 =?

旅行緊呀，返左香港先打到

想食

肯定係同女人旅行

巧想

嬲

要睇血，中完紫有1400血就唔洗你出手，可留到第二次

紅十字打1100

又B害

手信

農左8條體 再回要180石

2水槍->problem solved

寶寶囡囡黎

有無新驚玩

其實係

玩馬女人

有鳩的妖魔

都唔知幾時出

成腳腳毛大叔話自己係囡囡

到底男人都狗扮裡忍係咩心態

笑4寶寶了

咁我係成面耶穌嘅女人

唔好嬲 我講緊我姐

睇下幾時煮先

禾等食

前幾日半體都唔Auto刷爆

想問新水短.技1去到2階後.升暴擊RATE..
佢係計第一下中左就完BUFF?
即係用技係最選擇?

半體去左打火章

貓貓

我下個PO先入返黎

我愛寶寶

okok

比大家洗眼

貓貓個鼻OR吻無咁長架

祝福你

你班仆街

上色似柴犬
信我

連狗又贏

我係咪比人扑左

禾第一次畫又冇參考
求然亮

唔係

HI

BYE

我都奇怪
你唔開PO既

HI AGAIN

吾上見到理

正
想索

寶寶對腳多毛啲定上面張圖

索寶寶的腳好啦
唔好索我隻貓

寶寶其實係係DOMO

成班痴咗線

寶寶

巧令仔

are you sure?

巧白滑喎

男人多毛好正
有鳩寶寶

新pool大家都爭住要四葉的祝福 我咪唔開

光管

黃白貓好易肥

快推
下po你既

貓仔黎
其他巴啲貓仲靚
隻隻都名種

肥到糖尿病

禾刀上養令貓貓

多毛到咁都白滑

控制住都應該OK嘅

其實大家見到啲女女圖係大叔畫有咩簡受

之前有個fd子啲腳毛長到叢林咁
成日摸佢對腳

6又巴

Same

街場見到飛巴

程巴要養唔難呀

都係大叔知我地想要咩
射射

屋企人敏感

烤肉中

鯨SIR應該唔算大叔

咁多肉

RICH

我愛鯨SIR
鯨SIR愛我

日本

街場好伏呀

廿歲出頭就做大佬

雖然我有留鬚

今日抽唔中利記

你個樣唔似廿歲出頭

靚仔留鬚係型

禾同佢地鬥伏

似10幾歲

全巴又然

禾暗瘡大肥仔

Lily 咁 幾歲就生鬚嚇死咗

睇字就知你係一個有文彩浸過咸水返黎嘅肥仔

有冇巴打可以carry我打真風 街場試左成日都未過到

冇錯

其實cy爸bi個話緊我個故事

咁大力都過唔到

日本仔退到錢

是咪仲冰緊

係
傷心到禾個心仔都彈左出黎

今日打得最好果次一火主一火奶一火斧 冇人死都times up 過唔到

搞到我又想退

你需要S巴

IN S BA WE TRUST

500蚊穢土轉生

場街三槍都打到咁

好難中冇up

決定左唔會回頭

識玩

5萬石都唔中
咪撚課

帽驚好玩

唔夠力

開始懷疑水弓價值

Kb無團俾禾雷？

水短水短

頭先打台仔場
發現如果真火衝撞落火山
個傷害會位移

水短 水槍

唔明，移去邊？

水弓係用黎比你退錢

但有人用水弓過到
水弓招ex都有d用掛

飛巴同唔同禾雷？

50環

熊爺都出山

咖哩

聽日一抽利

利物浦

有排
未整530
未打夠火銀換真火龍卡
未突水晶德

齊隊應該係 槍，短，補，加其他

要多兩三個月先入場打到真火

024-5842

好想快快長大
530又未整 卡又未換到 龍又未升

其他目前都本體ex+拉王俯衝

你果隻差少少就成型打得啦喎

打真火撞到巴打

想問有冇通關片睇下

好多巴打玩緊街場

Sor 雷左
935-1231

6又巴開伏街場

951-5864

拉唔到

434-3769

原來係你
掛住打唔記得避

100伏

762-7157

Sor

連角都未搞掂

到我變伏

540-5007

禾拉得唔好姐

點解未整都咁多血

743-6284

last round, 出一出去

水建25 槍建17
咁少血都叫多血

食飯

478-6371

謝curry

你望下我果隻先

你條龍加得多 我40加好少

散啦咁，謝curry
我去街場繼續雷下先

發覺最驚係噴火唔知向邊面

開始食buffet

哦呼

有無直播lin

有無人教下禾點拉

已經打緊

記佢幾時噴
企佢後面

仲要最近

捅男人後花園係邊個位
就企佢個個位

有莉莉啵

佢周圍飛，有時好難追到佢後花園來拮

建築未30/30 434未整
仲要莉莉唔知會唔會比人NG
要等你地curry

this

架仔終於做野

有莉莉通關圖 呢度勁多50環水槍 怕咩

飛個招一定係最遠個隻
你到時同拉飛個位夾下就ok

你知我d死人技術
邊敢玩短 所以唔升短
所以抽唔到水槍就ALL IN莉莉抱m仔大腿

謝謝

唔識日文
求鯨蛇解釋

通報左消費廳

報左消費者廳？

差武 塔同卡
下星期起貨

報咩事?

真報驚撚

有冇石賠 賠返30萬石啦起碼

係咪要allin了

告撚到CY執笠

最易玩應該係槍
我一月先打 唔急啵

又黎告到CY執笠

有冇人未齊章 陪我連打十幾二十場火超

我仲農緊水珠 差300粒
農完水珠又要刷草突利維
刷完草又好似唔夠錢做434
2020都唔知打得未

老任會唔會割席

老任: 有個數學家豬隊友又唔知paste錯定計錯數

434易整過我530
最重要係條龍

聖誕水短技能組好撚勁 應該會有大佬練上去打真火

邊把都易整啦
係條龍局課啫嘛

Ys 早期就缺星沙 依家好多
係條龍太麻煩

打街場 有條友食紫技 我諗住安心企定輸出
然後佢走埋黎 死左

打撚咩
燒撚到on99

我d星沙都唔知洗哂去邊
岩岩拆左把520先拎返一粒
明明都唔係做左好多5星武

第一隊打贏個隊好似有水短

唔係聖誕果隻

安慰下岩岩抽到既我得唔得

原來曬命 扑

抽到大波囡囡仲想點

想佢賠石

3000水黎 第一日抽中之後後追左幾十飛都無貞德

賠埋上次D石我就回家

幾時出水換金剛精碎片

打到就真係大佬

我等馬娘bb豬

6000石都係得水暗弓

桐人手速

我都抽唔中水弓

聽日解冰典算

放工

抵啦 到時有得賠石 你無份 拎住隻水短入街場比人NG

舊登巴打成23日冇解冰
佢仲要send左3封求情信

咩黎

你SD咗幾多封

日本仔報咗驚

1

我見人地有日子

送禮弓點解有得賠 又BUG咩

cy爸bi比人屌得多
嚴左好多

bug到比人冰左?

諗緊4唔4突水槍武好

你忍心掉抵D老婆就走咗去咩 每日SD十封SD到佢煩

12月17日
即係2日前日本仔已經發現左

我唔要賠石 賠返10幾甩金剛精咪算

是但賠個架妹俾我就算數 唔嬲cy daddy了

每人賠一隻水暗弓

no了諗下諗下
用玩gbf嘅時間玩zbrush or畫畫我都可以做大師了

回家輕鬆龍絆啦鯨蛇

突然咁有大志

變勁啲賺多啲錢錢再買起cy爸bi

巧耐冇開驚了

加油 等你出畫集

我要做車手

要畫就畫正氣野 男男先係大市場

最勁嘅角色真係笑到我仆街

仲可以識到腐女

庫巴識波

禾想畫成咁

圖中角色為男角

有冇中文翻譯

碌撚乜撚嚟咁撚大碌嘅

姦獄學院

大象個鼻

新作黎

快啲睇

咩Hero？

主要話隻水弓唔同咗數值
原本以為佢係最強嘅角色

矛錯

識日文

真係有咁大吹咁大

呢條大陸仔介紹泰國D恐怖片又幾好

以前退款我都係咁同apple講

架仔真係告左cy

教禾plz

執咗龍胖 全力做好子宮連結

玩gbf學的

其實我地睇可能唔覺
外人唔識睇會覺得reasonable
因為係合理期望

5星卷中水槍
過兩三日升齊野john 真火

冇關係
你都可以教我

聽人講識畫畫嘅人記憶力好勁

教埋我

幫到聽返黎
佢一定係呃你

飛濺象汁

咁係cy食定老任食?
隻驚個title係老任行頭cy輔助開發
唔好唔記得老任有法律連勝 法務部

cy好似比人告親都告得入

以前gbf有冇案例

笑左

早個半月中水槍會屌半個po

Now?

好想做平井老師徒弟

呢本叫咩?

大把

老任有連勝一回事

我覺得會射落去比cy

人物首抽推薦：

有冇100%伏團

Raw hero

老任有事一定割

繼續連勝

以前基本上每個月都有一單

不敗法團

不如全ser送多張五星卷
等大家消番啖氣

3000water?

消氣就冇
燒起就有佢份

早半個月中真係會講哂粗口

元朗有咩食

飛巴唔好放棄呀 我十卜你
開荒團係咁架啦

海鮮？

3日

屎

依家中到都係要有滿突利維坦先打到
又有幾多人可以達標呢

太睇少海豹群 10抽已經突爆

點解唔見有人用教官打真火? 因為抗性唔夠100?

好食唔食 去食屎…

100%伏隊召喚

抗燒又冇100% 防系EX又冇 輸出又唔高 冇水短咁高輸出+靈敏性拉頭 有q用咩

去左大家樂打冰爐

亞玉

飛濺大象

巧吾巧睇

S巴 得泳凱係咪開唔到局

連你都玩

典忍

幾錢

珍禽呢 黑騎呢

她還是個孩子呀

得閒咪刷下

條友個腦唔知裝乜
姦獄學院已經笑到甩碌
不過啲app有聖光好麻煩

個賣家話個號冇左
咪繼續刷

80蚊

做成日都搵唔到咁多錢錢

作者啲艾啲牙真係好正

做多日

禾甘曰食牛角

唔開針

化唔開針為食量

禾大肥仔黎

80蚊食得飽叫肥仔

吾duck牙

幾點開波

幾時再幫襯

唔加肥牛點夠飽

請禾食

好想摸下鯨SIR對肥仔波

夜晚啲利利出晒黎係街場

唔好NG莉莉呀求下你

上隻一個禮拜都係咁啦

窮人先玩利利

肥仔都啱

今日最耐果場break到

巧飽

銀行戶口send去我email

冇

場場利利死先

咁點請你食

面交互射

真係請禾食

禾講下笑
求原諒

腥去禾腥公子account比你個email

等禾出畫集先請

幾時先出

比多一兩年時間禾

ok?

其實隻game係咪玩鳩我？
見到出兩彩勁開心 點知中兩張卡
低落到仆街再抽 哇屌 龍黎
點知比隻普通版貞德
第一次燥到係條街到大嗌
點解玩隻驚都要玩鳩我
好似啲仆街比粒糖我 轉頭成pat屎打落我塊臉咁
有冇人可以開解下我

利利係雞 有錢就會吃玻璃

賣左佢起碼有3000露OK
出隻黑人弓比你咪仲慘
露都冇得你儲

中第二隻就有

見證住cy點樣玩鳩莉莉

好正常，我之前40抽出短刀彩以為中水短，點知跌落來係3000怒火短， 屌你老母cy驚

中貞德都唔中聖誕貞德 會唔會係存心玩鳩我
想人棄game咪出聲

這操作看的感覺手都要斷了

主角泳裝SKIN400蚊屌唔屌得過

有錢咪屌

真係好on9 ，明明出龍彩晶有50%機會中新嘢，咁都中柱

街場隻水劍

冇抗燒唔好用，中任何招都會燒30sec，唔好浪費時間

而家出去金鐘企街搵客先 接10個應該夠錢

即係水劍又冇用了

話說上次出事退錢班人有冇被老任秋後算帳

長期1血 紫圈一定死

終於返到屋企

一早BAM晒了

垃圾設定
你再有愛都沒用
沒抗就躝啦 by cy

4星水短入唔入到場

CY可唔可以唔好咁無恥
將啲龍符擺埋入pool

冇錢親躝啦仲想打真龍

有錢仲會走錯路
望下534利利

退一蚊都BAM

巴打，不要灰心
有抽未為輸

冇灰，之後抽多12抽出水貞，即刻開心返

抽多D啦呢次

好似又有得賠

月經咁

水槍入場係咪一定要點滿EX 冇咁多露

最多比10抽 當我地黑衣

點解有得賠，發生咩事

俾個2100攻莉莉ng

街場利利都是g

理得佢幾攻
俾個2100攻莉莉ng

請愛護莉莉

鈴鈴鈴
莉莉得屎

抽左100抽了
中兩張卡 一隻光貞德
唔敢再抽了

所以打未 我已經饑渴難耐

提早同各位講聖誕快樂

屌你難得中龍歪左隻火龍

以為好歐

我想要

睇到我眼仔都痛埋

下下年先有得出場既野
但都唔知下年汁左未

唔好迫害啦
禾諗住練架

槍BETTER

水短=水槍=水補>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他垃圾

槍整得434
唔夠沙

Spawn 咩職

我想問吓 水槍係咪要開哂ex先打倒真火?

最好笑7點幾cap圖，10點幾上黎po

弓

日巴係咪改咗名用水槍

開哂EX
補技回血量會上升
所以最好升

S巴有幻神之名
不包括在內

得4萬眼淚 點嘔多D出黎

抽

賣卡

想拓荒就要付出
唔係邊有說服力叫人受你打咁難既關

前日架仔直播打火龍 唔夠覺醒點補EX 連5星龍都賣埋

等番一年半載到時幻神carry

見過有弓過到
唔好ng我
技術搭救

巴哈有莉莉用滿突老夫過左

到時個個打哂沒人carry了

明明補夠血都死

緋紅點避? 好快

唔死應該似嬴了

吾挽鳥 del驚

你NG返轉頭咪得

want more of this style

吾巧牙
求原諒

訓番日等21號打公會戰

刷分係咪打完第4wave然後自殺 最快

咁易打點解唔打埋佢

YES

光槍果時信左台仔呀

公會戰可唔可以用save load 大法

有得揀模擬戰任試
打熟之後先打正式戰
一入正式戰冇得退
斷線會食左你果場

有水槍視覺了

幾時先有低配真火配置

街場一分鐘必死定律

對唔住囉 仲未有能力贏到wave5

水槍: 定時加攻，補血
水短: 主攻
水補: 補血啦喂，留龍食最後紅十字

其他: 利利真係一般

水槍補血咩時機最好

放我隻莉莉一條生路

食緊湯圓 都係福圓好食

有人中招

紫技後，紅十字前

補400-500

要企係旁邊

聚埋一齊

槍其實係要個EX
佢有兩招被動係廢

想食流心幻黃湯圓

yeah, 抽中莉莉，有隻水角可以升

比我就喊住屌鬼

有冇食過福圓
由我唔鍾意黑芝麻 第一次食就比佢說服咗

好食

識食
星期六去食番碗先

未食過

係炮台山

今晚夜少少睇下一唔一齊練到
我槍

隻lily行行企企咁

升緊槍建過幾日想john

引龍去呢個位好似幾好

都唔差，我本身得水劍

已經有半年無過海了

遠程真係點樣操作都唔會勁 除左拉龍俯衝

佢閂哂特效 所以你覺得佢行行企企

水弓不存在

變左樂團指揮

有兩個ac 玩第一個定第二個好
新手唔識 求教學

禾成日都過海

number 1

你隻弓唔計

淘寶淘個尊 40攻龍+水槍 5星水龍 仲好啦

係咁入到4利利房
利利係臭雞

屌打街場真風打到頹
十幾場都輸
d人有冇咁廢
差兩箱呀

我第一個冇勁既水龍
第二個有勁既火龍
好難揀
點解揀1既

見到6又巴

有女唔玩你玩仔
雖然呢度全部都係4機佬

有冇直播

好似未齊人

上一上水

禾又見到庫巴

有冇咩新驚推介

馬娘

又未出

已經學識左點都企最遠
拉條龍埋牆俾火山卡

可以幫打 不過臨贏之前我會走場慳羽毛

冇4突龍 連玩都玩唔到

006 6987

X2

真火果張護符洗唔洗滿破

-2

要

006 6987 差一補

咁有排刷

巴打去左邊呀

拎體

有冇人真火

唔係一換就突爆左咩

預我0030 ok?

差一場真風
223 0584

多謝岩岩既大奶奶
唔打住啦 病到反應好慢 唔識避招

-1補-1打

病

差一打

最尾走曬嚇死

重感冒 聲都冇埋
食左藥0各應
差d有風都唔識走
係你curry我渣

223 0584差1打

梳 隔住個芒傳染比你

打完EDF i m back

我都病咗 原來是你

原來係你個死肥婆

斷咗

sor 斷線
924 5600

咁多人病嘅 我都病左

走唔切死曬…
742 2413

一齊向肥婆追討

送10抽

gay短530利維唔點ex打真火會唔會好9c 差得多唔多?

入場唔夠血死

差好多
隻野本身高爆撃率

梳梳梳

唉算啦，聽日先

有冇人開

冇晒體

吊 差2秒

係咪過幾日有新角
見佢送5星卷就開返黎玩
之前玩咁耐得隻尊

sor 最尾早左啲變龍

我用腳趾夾j當追討ok？

355 1914

已經有

m仔打唔打水帝

我要農434比莉莉

跟台仔打

病咗仲唔瞓

未升。有資源升埋gaygay但唔想俾露佢食

我想趕月頭打到真火

open?

肥腳趾不了

最多陪你打3-5場

希望下個暗pool出多隻水屬抗燒比人打真龍

922 0815
第一次火山水槍唔好走咁近
俾我拉埋個噴火先

紅十字前補一下水槍

你有冇體先
冇就唔緊要哪
我都刷到就訓著
刷左10條體
平時懶唔刷遺迹 即刻出事

岩岩有隻槍走到0距離

你地係咪過咗啦

得羽毛

有更新

未

879 1186

打緊了？

三更半夜更新

咁你同佢地打真火啦

都話我一月先打
我繼續刷活動分同錢

253 7534

係咪比人投訴淆咗

咩都冇改

送10連+1500石

弓+返呱

各位玩家您好

經營運團隊發現，現正舉辦中的傳說召喚「天導祈願星龍祭」中可召喚出的角色「涅法莉耶（星龍祭Ver.）」、「亞雷克西斯（星龍祭Ver.）」之能力值有所錯誤。

現在已修正為正確的能力值。
有關本錯誤發生之原因與詳細說明如下。

■錯誤發生原因與詳細
「涅法莉耶（星龍祭Ver.）」與「亞雷克西斯（星龍祭Ver.）」之能力值輸入有誤，導致比【傳說召喚「天導祈願星龍祭」舉辦公告】中所記載的數值要低。

■問題發生期間
2018/12/17 14:00(UTC+8)～2018/12/20 00:25(UTC+8)

詳細修正內容如下。

■修正內容
「涅法莉耶（星龍祭Ver.）」與「亞雷克西斯（星龍祭Ver.）」覺醒至★5、Lv.70及瑪納之環全數解放時的能力值，已修正為如同公告【傳說召喚「天導祈願星龍祭」舉辦公告】中記載之正確數值。

※資料修正時，依對象角色的等級、瑪納之環強化情形將可能使能力值有所出入。
※修正資料反映至遊戲時，部分資料可能因此使對象角色的數值顯示發生短暫異常。如發生此異常時，請您嘗試重新啟動應用程式，可排除此問題。

作為本異常之補償，將依序發送以下道具於2018/12/20 00:25(UTC+8)以前開始進行遊戲的所有玩家。

‧10連召喚券1張
‧龍輝晶石1500個

此外，若於2018/12/20 00:25(UTC+8)以前曾於「天導祈願星龍祭」進行召喚之玩家，將依序發送以下道具。

‧龍輝晶石1000個

以上補償道具可從「獎勵箱」領取。
以上補償道具，於2018/12/27 13:59(UTC+8)以前登入遊戲時即可領取。
以上道具的領取期限為道具發送至獎勵箱後的七日內，敬請留意。

造成所有玩家的困擾，營運團隊在此至上最深的歉意。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊 敬上
前一篇

921 9893
第一個火山唔駛走咁遠

2500
今次有誠意

又唔洗賠全數

2500同10抽卷 爽WOR

071 6637

曾於「天導祈願星龍祭」進行召喚之玩家

呢D錯能力既正常係抽幾多賠幾多喎

台仔:

唔見有石比既

佢上修左隻角

佛心公司 再課幾單

第一次玩cy爸爸既驚 見諒

我諗聽日先送 佢話27號前要拎
7日到期

原來派緊

笑死 有人報驚就半夜都更新

311 4381
拉錯火

已派 咁快手 抽下先

cy爸bi驚到撚都鳩縮

飛鼠有無開台

能力值輸入有誤
又搵d高中intern黎做programming

得1500石既

有位就叫房號我啦 終於收工

重欠1000 未派排

想睇SP巴隻弓新數值

直頭係請左個盲嘅人

我都係，今個pool我剩係用過10連卷同每日30石抽，關唔關事

抽晒 又中水暗弓 中撚咗唔知幾多隻

832 9256

已20連 乜都唔中

live now

LINK PLS

Cy驚到仆街

595 6967

有咩事都誇到最大告上去

唔岩數囉 仲有1千去左邊

614 9929

捉唔到個timing衝

連登過到真火火未

我發現host位利利企位正好多
好少開場miss二技

差1000

差1000石呀屌

CY驚:

賠果20連又沉左

抽咗7500石 唔夠數喎

唔會比足
佢呢次都重未夠驚

我都射左7000石

CLS..你4個十跳之後單抽咁英勇?

SH到出奶刀

709 6713

課抽可以退錢

有30抽 如果抽中水短同新貞玩返

中卡又多3000露 等多條key突咗先賣

又退

你地收唔收到之前抽左蛋賠個一千石？

抽啦,水短好易抽

猁猁如果帶4星冰龍滿破可唔可以拎530入場

退款棄驚保平安

鯊魚 佛
14 分前回覆

媽樂媽樂 過佛公司…
13 分前回覆

膠紙 花式送石
13 分前回覆

blingj 佛心公司 我要儲值
12 分前回覆

Sam.D.Sai 佛…佛…佛…
12 分前回覆

Enooooo 感謝CY爸爸 克菈兒穩了 新年也有著落了
12 分前回覆

新宮雨夜 佛心公司
12 分前回覆

冰淚 好佛心阿!!!已經發送了嗎 還沒收到呢
12 分前回覆

愛睏的紳士 "依序"發送 請各位耐心等待ˊˇˋ
11 分前回覆

濃郁糖醬 佛心…
11 分前回覆

kkk 有五星限定角了想說再拼一隻貞德搭配 結果多花了我快2萬....佛....佛...佛
9 分前回覆

朔月 佛心公司！但這次打算存著 臉太黑……
8 分前回覆

培根鬆餅 這花式送鑽我真的傻眼
8 分前回覆

BB_bear 謝謝… 我還能在繼續拼貞德！╭(♡･ㅂ･)و ̑̑
7 分前回覆

文進 等元旦呢
7 分前回覆

咒呪 傻眼...有夠佛..
5 分前

第一抽 仲有兩抽

專產智障兒

佢地應該係痴左線

台仔係唔係冇人識日文

屌 早知道抽一下
起碼賺到850石

唔得破戒

唔係日本仔報驚 毛都唔多條

送個20連又無5星 已經7%

break OD

704 8193

仲未抽到多4條利維坦

破左啦

係
屌10連都係on99架啦, 單抽可以刺激十下喎

有好爺仲抽

係喎
呢次寫明錯能力既話艾豚100%退到

我要1001

幾鍾意隻兔短